派辭職信 俾黑警 有冇得諗

一總之 見到就派
寫埋宣誓果句 不畏懼 不旬私 不對他人懷惡意

派錢實際d

當然係手段之一

不過最怕你遞俾佢就告你襲警，無性嫁班撚樣